Bruno Fernandez 幾時斷腳死？

成撚日比人吹捧又唔撚係勁
屌你老母49,000成隻狗咁乜都 打晒飛機

垃圾

紅牌

一陣又燈撚到入波

屌打熱狗

勁喎ching

12m

洗唔洗燈到咁

咁計唔計入波?

餅哥你弱智？